痴撚線港女睇完幻愛去屯門走入輕鐵路軌打卡

最近好多人睇完幻愛去屯門打卡
難得大家咁支持本土電影本應係好事
但係你走入去輕鐵路軌影相就唔啱喇Wendy Pang

人地好心同佢講好危機
佢就話無人所以唔緊要喎

根據《香港鐵路(西北鐵路)附例》(第556章第34條)
14.侵入和移走侵入者(1)任何人不得進入或登上鐵路處所的任何部分，但藉告示、指示牌和其他指示而清楚界定供使用鐵路的人使用的部分除外，也不得使用指定的入口或出口以外的地點進入或離開該等部分。

pish

其實關你咩事
要你打一大篇文出黎靠北靠腰

靠北靠腰

台灣人上連登？

其實相中人咁撚無腦有車撞死佢都真係唔關我事㗎
純粹同大家講唔好學佢咁無知好危險

廣東話夾雜台語係咩玩法

肺炎重災區

對腳

係我諗唔到有咩更加適合既形容詞

Jm9

以為自己上緊ptt

做乜撚野呀屌你老母

輕鐵咁撚慢 睇清楚有冇車黎 先拍有咩危險
道德魔人

輕鐵試過車死人

哩D女ㄧ定要狠狠地屌醒佢

其實佢入去就已經犯左法
你係咪會走去馬路中心影相
打卡魔人

似係啦
電車都好撚慢架

唔明點解會有人話關樓主咩事不過嗰條友我一早嫌戇鳩blk柒咗
一個人犯咗錯，其實佢仲犯咗法啦，而呢件事可以講係勁冇公德心喎，佢出事係累好多人，而佢仲要唔覺得自己有錯嗰下
唔好講咩公唔公審啦，佢自己public個ac

同抖陰個啲企係馬路中間跳舞既柒頭有咩分別

哇犀利直情係支那人邏輯

佢句「先拍」

推一推

靠你老味北

真係弱撚智

諗起啲戇鳩亂過輕鐵軌
搞到輕鐵司機唔小心撞左要停牌坐監
呢啲人快啲死，唔好害人啦
唔好以為輕鐵好慢至得架，時速可以上到80撞撚死你

依啲人車鳩死佢啱架啦
冇人就咩都做得？咩goodest logic

靠北靠腰
即係乜9

快d比車6死

手足黎架 咪撚再推

又唔撚係靚喎
wendy

你是在供三小？

報警啦

講真好唔應該
大佬啊輕鐵唔係好似台灣平溪線嗰啲架車行到慢到不得了兼一日都唔知得幾班車
輕鐵時速可以八十幾公里㗎
咁樣會唔會有啲痴線啦走入去路軌

關唔關樓主事都好啦
靠你老母咩

影得係幾靚嘅
但係做完犯法野再擺上網係真係好戇鳩

閩南語
意思即係喊到死老竇死老母咁款
貶義詞
即係意思只一啲人做埋一啲行為沒完沒了
好似死老竇死老母咁喊到沒完沒了

大致上咁嘅意思啦下

是在哈囉！傻眼貓咪

得閒開po不如1823

得咁少like

靠北有咩問題
成班酸民好似未見過咁係度大小聲😪
咁有咩字可以代替到靠北靠腰？

睇左劉馬車套幻滅

無言薯條

無言薯條🍟

三小哦

幹_ _

推

輕鐵唔止係「試過車死人」
輕鐵係車死過好多人
未通車試緊車已經出過事
但係元朗大馬路已經好幾次

嘈生晒
嘈宣巴閉

「呀吱呀咗」「嘰嘰趷趷」
又「大小聲」又「靠北靠腰」
我係台灣住好多年廣東話都冇你咁差

逃台手足

輕鐵有燈有幾危險
佢落地鐵鬼打卡你再開post啦

好撚柒 靠你老母

危唔危險一回事 犯法喎

撳錯負皮 sor

輕鐵人揸全手動
重鐵電腦全自動

驗下腦啦

喺連登講台語

而家連登原來連犯法都唔講得

2020年仲講咩犯法,omdb?
衝紅燈夠犯法啦,有冇人未衝過?
仲要乜都扯埋支那人度
係香港我見衝燈最多一定係鬼佬,幾乎唔會等燈
同埋佢咁樣影相,危險性仲低過衝燈
冇咩必要公審
只能夠講車死唔好怨

唔怪得d 狗話可以先拎貨後比錢啦

仲要港女到放自己linkedin profile 出黎
Associate Creative Director
仲要話英文先係母語
明明成個ig 都係中文

屌咩事
呢個po講戇鳩嘢嗰啲我全部都半封鎖咗 唔知仲係咪巧合

成班酸民？而家酸你啲咩？用台灣用語威啲？
你愈辯駁證明你廣東話愈差 唔好再沖出嚟喇

jm9

岩岩先出完單劈友再俾車上下分屍
到底港女係咪唔睇新聞
講左廿鳩幾次唔好入屯門
係都唔聽

告鳩佢啦 無腦港女

樓主個名

4樓很雞掰

點解仲可以咁撚多人幫個港女撐
又犯法又危險, 為既只係打卡

恁爸等你

幻愛點解會去藍地嗰邊打卡

啲人為咗打卡好似痴撚咗線咁
明明成件事勁無謂

你班港仔覺青訓撚醒未？根本現實係大多數高雄人唔支持罷免

咪撚再扮台灣人啦好撚柒呀你

女性自主！
你班撚樣唔好物化女性

你係事主？

...

咩事呀 靠北靠腰

留名等睇佢仆街

呢個post d人係咪唔會紅燈過馬路？ 好似都係犯法

90%係借刀

因為住過屯門都知咁企其實完全唔危險
輕鐵慢撚過我阿婆架電動輪椅

弱智就去check下個腦啦

佢細個左下角張相幾靚女，老咗嗰浸港嬸味出晒嚟

犯法就係犯法

個問題係你會唔會過完影完相然後周圍唱啊？
打還打 影完自己睇咪算 係要放上社交網站做乜撚呢

屌你老母死豬閪

覺得影得靚

推到佢仆街

影得靚但行為好撚自私

我又覺得冇咩所謂，㗎車咁慢，龜都避得切啦。

完全唔至於大搞網絡公審。

屌你老母臭閪你食撚屎啦戇撚柒鳩祝你俾好撚慢既輕鐵撞撚死呀

你是哪根蔥？

wendy pang?

你up乜鳩呀

因為附近冇人所以唔緊要
咁好多殺人犯同強姦犯應該無罪釋放

樹懶叫

影還影，去D唔會有車入既車站唔得咩?定藍地係幻愛指定車站?

將trespassing同殺人強奸相提並論

手足黎

巧令令

開口埋口就犯法

哩西勒公尛
亂用台語林北賣送啦
你知道靠腰是甚麼嗎？
你也有爹娘你知道嗎？

呢d 私人批鬥咪撚放上黎啦

柒都唔敢睇我係你死撚咗佢算啦

幹那鬼 廣東話很爛就認別在那邊雞雞歪歪

居然有人用衝紅燈夠係犯法黎做比喻
係好多人衝紅燈呀，所以咪有人因為衝紅燈俾人車撞囉，
我點知你係咪下一個俾輕鐵車死嘅人，萬一來回線都有輕鐵你避到前又避唔到後，而家唔係想正義魔人上身話你犯法，我主要係唔想因為處理你條屍阻到我時間...

連登仔根本最支持政府
篤灰報狗批鬥乜都做齊

樓主同捉人跳閘有咩分別

樓上咁多大陸閪撐條犯法女 連登真係多支那人（文化意識）到痴線

幾時連登仔咁強調守法？

有咩問題 平時和你塞係咪又屌

怕且果啲係條女啲自己友黎

可能係d狗公兵

咪撚拉埋條自私閪同抗爭一齊講啦

係度偷換概念連登仔見係女即刻衝出黎奶

細個啲相好似唐寧

打卡真係咁撚重要咩 屌

事主？

唔係幫條女
但依家仲有人理犯唔犯法

明明就係公德心黎
大佬佢唔撚怕死一係死得轟烈啲(明嘅就明)
唔係就唔好阻住人啦
單純係因為要打卡就要人就佢
一陣死撚咗又要嘥人時間處理佢條屍

第一次咁 Respect

你既身份好明顯

唔好拉埋抗爭黎講啦
駁黎駁去都係依點
依家係講緊公民意識
打卡做on9野好有公德心
一陣俾狗鐵撞又要阻住其他人
好撚肉酸呀係度洗白

同埋呢啲狗食我地糧架你知架可？

諗下自身安全同鐵路安全啦唔好咁自私
而且放上社交網絡上會教壞人, 仲要影到咁靚陣間又引啲無知嘅人去影

絕對歡迎台灣人，但係你香港人扮台灣人用台灣terms可以死撚開

咩邏輯？
香港法治已死所以唔需要理人犯唔犯法？
係道德問題喎

雙線一齊黎我睇你點避

靠你老母

踩親你條尾幾時有拉埋抗爭嚟講
我係講緊香港現況
Btw我幾時有話佢喺路軌打卡冇問題

我有話佢冇問題咩？

事主高招
出黎扮on9靠北靠腰
差d成功騎劫

黨鐵 影相咪影相 影一個鐘阻佢開車都仲得啊
得閒關心依啲事做乜

你係離題

歐北來!

咁都離題

路軌冇電

去支柱到就OK～

等睇車裂～

佢未必得嘅
欣宜可能得

Why？～

衝三小 白目 幹你娘雞掰

Why why？～

點解佢唔得 欣宜得？～

因為欣宜夠大份囉

你究竟知唔知 「車裂亅 係乜？～

唔知 等緊你解釋

睇comments真係難分真膠定假膠
仲要話依家仲使咩跟咩法例
大佬 明顯關自律事啦吓話
一陣啲內地同胞思維嘅人見到又跟住做
香港人黎架嘛 依家無例可依就自律下啦

你個名

好感動… 終於有人get
你個名都
係我男神呀

屯門唔啱你玩㗎，返銅鑼灣啦

你都係我女神

你真係識？

靠北（爸）靠母就有聽過
靠夭都有聽過

咩叫靠北靠夭？

有咩事咪害到人哋司機 又黑心又無腦仲要無自知之明 快撚啲投過胎好過啦屌

你而家咪係度靠北靠腰靠老母囉

影相條友柒啲，影到條柱生起頭度

可撥仔給林北甲賽

乜撚都擺上嚟
你要報狗咪報囉，放上嚟做乜

佢後面有碌炷 應該個位冇車過？

個車站仲用緊 左右兩邊路軌仲有車會過

又可以笑成世

依家冇事你咪咁講囉
如果真係發生左意外個陣你又唔怪佢？

點解以前冇人屌港豬去台灣企十分路軌相 外國野真係香d？
唔係人多做就大晒架嘛 明明兩邊都係犯法

賽羚羊
同台仔玩online game學下

無知一問 乜火車輕鐵呢啲無通電架咩？

犯法都唔講得
佢又唔係做啲關於公義既野
一陣一個二個有樣學樣

樓上咁多人講咩道德問題
唔講以為佢做錯咩大件事
衝燈都犯法 車上食野都犯法架
洗唔洗影大頭逐個審？

附例叫你地比錢搭車你地又跳閘
龍門任你擺

死撚開啦，屌你老母

靠東靠西

你做犯法野衝燈會唔會大大聲話比人知？
擺上ig同人分享？

想屌

點解會變咗上台語班

你唔介意姐其他人介意嘛

Wendy姐

其實好多嘢不嬲無發生意外就隻眼開隻眼閉架啦
某啲程況下 衝紅燈仲危險過企鐵路軌 但只要無發生意外 一般都唔會有人屌

冇腦女人想死囉

431

雖然都唔差，但錯就係錯！

要打蘿柚

可撥仔聽到台語377喔
踹共膩幹你娘

嘩 成班狗公出黎護航
洗唔洗呀
柒左就柒左啦

字乜9？睇唔明

引人注意
借題發揮

大把形容詞適合

藍地站
日日都用緊

見到呢知post d留言就知好多人從來未搭過輕鐵。

咩野條柱阻住，真係....

輕鐵個行車速度係可以好快，唔係叮叮車，甚至仲開得快過台灣十分果d台鐵。

唔係話教人走精面，但你中意影咪等人收晒車影飽佢，我諗反彈就少好多。

haha there was no one around so

條女學人打卡又唔識用hashtag，得半桶水
個hashtag加入標點符號會斷㗎on9

輕推

死柒頭仲要串㭍㭍咁so?
死臭閪推撚到你仆街

死臭閪啲同黨收皮啦

啲女係on9
不過輕鬆啲啦香港人，
十分平溪都係咁影姐

香港人就係咁清高

咁蠢, PO 自己既罪証出來

關你撚事咩賤種

馬路中心就諗起喺凱旋門打卡

冇人報警？

港女冇腦

人哋通常係路軌影相都係廢棄路軌嚟 好似日本京都個琵琶湖疎水咁
佢好明顯就真心膠 見到人哋啲相就以為個個都係呢啲有車行嘅路軌影相 所以自己都唔輸洩咁

好撚嬲wor垃圾😪爆血管未？
真囂掰😪

條友成日扮台仔

屌 成個莊思明咁
呢啲無腦死港女 為咗打卡咩都做得出 出事就真係抵撚死

咪害咗幻愛團隊啦

#我好介意冇腦港女你呢

RIP

事主條仔出現了

網絡判官又一力作

輕鐵車身咁高，睇唔到好正常 下次啲無腦港女去打卡車撚死一件又害人地司機

真 我真係好介意佢搞衰幻愛

咪係囉
關樓主撚事咩
啲輕鐵已經唔係慢咁簡單
係直頭稀疏
你會唔會捉人衝紅燈啊on9

真係好撚好笑早兩年有條白痴妹玩抖陰企出馬路擋住架巴士拍片跳舞 個個都屌晒鬼

依家條友做返同類型嘅野個個係度護航

好影響市容

屌你想影路軌咋嘛 火車博物館大撚把地方影啦武肺完咪去飽佢

都幾無聊

黨鐵嘅嘢是鳩撚旦啦

咁多狗公護航

咁十分平溪係旅遊景點喎
藍地係？

好少事，未見過牛屎？

個樣好智障 不了

住屯門都知無撚人理呢條例架啦
條港女係on9事實, 條例無人理都係事實
輕鐵入站老遠都見到勁慢

但係黨鐵都係on9. 早一年如果著黑衫咁樣做
啲波板糖仆街即刻報狗都似

笑 屌你老母拎十份比
以後我係輕鐵擺檔啦 泰國火車市集都係咁 你吹呀?

正式宣佈屯門變咗鎌倉

衝三小啊

見到呢個post好多pr狗忍唔住跳出黎
一次過block曬佢先

死啦原來得我睇唔明

咁少like唔po好過啦

靠北靠腰點解 未聽過

影張相都俾人鬧

咁到底係道德問題定犯法問題？兩樣野

咩撚野靠北靠腰？豬腰就食唔少

終於睇到正常comment
條女係on9係阻撚住
但唔關咩犯唔犯法事

當左那些年個景點？

都幾on9

真係幾危險

秒

我睇緊ptt ?

點解可以講得咁好
只要諗返支那狗平時做所有所謂唔犯法/同衝紅燈差唔多嘅野
就知幾撚黑人憎

有兩條路軌就一樣咩大佬

如果有人咁樣俾車撞係佢on9無腦 輕鐵咁撚慢都走唔切

佢都無俾車撞到

呢隻我可以出到2500

港女弱智唔係第一日既事

人地好心同佢講好危機
佢就話無人所以唔緊要喎

真係on9
港女思維真係錯重點到離譜

Wendy Pang
Associate Creative Director at John Brown Novus

輕鐵路軌應該係冇通電嘅 因為係車頂條集電弓喺上面條電纜攞電

樓主有無衝過紅燈?

都係屯門區姐

你幾時變死黑警
犯法就係犯法呢 d垃圾腔調
你有無衝過紅燈呀
示威個陣又唔見話犯法

香港真係好撚多呢D女
個思想係懶係開放但實際係港豬

中文廢就唔好衝出嚟

之前抗爭個個反黨鐵
做咩而家又要幫輕鐵
仲要引用咩輕鐵條例
打手？5毛？

好多年前
有情侶係輕鐵軌影相
結果比人屌到反艇
咁多年後
原來冇人就ok
係人地多事
痴撚線

果條咁嘅所謂法例同紅燈唔可以過馬路差唔多
冇車嚟咪由得佢

你好機車嘢

其實同衝紅燈冇分別
條馬路無車唔通唔行咩

連登仔幾時咁守法，啲遊行又唔見話要守法

條女都係公民抗命啫

我屌你老母咪撚再用抗爭同條女比
唔代表公德心可以忽視

你香港人黎架 唔係支那人呀

條女愈大樣衰

跳閘就正義
偷雞影張相就公審

以輕鐵嘅班次想撞死都唔係咁易

做咩咁嬲姐Wendy Pang

呢條女冇腦唔撚係扮

輕鐵邊忽慢
仲行得快過車

你噏乜撚野呀

up乜9呀
我靠你老母臭閪
死全家啦你

笑L死我

睇幻愛睇到變埋痴線 定係佢睇錯咗劉馬車套幻滅

本人？

咁小事都要公審
呢啲時候就正義撚

痴撚咗阿你

好似莊思明

睇左咁耐舉報左拉左未？

痴線到擺linkedin去自己ig

附例好似 重有條侵入鐵路可以坐監

廢你就唔好衝出嚟柒啦

港女 VS 黨鐵
打和啦 SUPER

笑撚咗
咁都七百幾正皮
我真係懷疑呢度係savehk
喺度講犯唔犯法
老實講我喺嗰度捉鋪棋都得啦
十幾分鐘先一班車
你不如捉人衝紅燈

但你自己又唔舉番d適合既形容詞出黎

又一隻

屌你老母扮乜撚嘢台灣人呀講返廣東話啦on9

屌你老母

1700個負皮

你是咧供三小？87

天水圍人，其實真係好難會畀輕鐘撞到
好遠已經見到駛埋黎

屌你 笑撚死我

自己有份做嘅嘢又點會拎上黎批鬥

快條撚
仲要等馬路燈

你蠻撐佢都係無你份架

過馬路都踩緊輕鐵條軌啦

快到會出軌喎

出軌=淨係因為快？
可以係條軌有問題

如果成篇都係台灣文都冇咁好笑
屌 你最後先打個靠北靠腰 笑撚死

蝗味濃

Push

衝紅燈直頭仲危險啦
住緊大西北都知輕鐵有幾慢 幾本上唔係傷殘嘅話 見到架車都有足夠時間避

班道德魔人小小事就公審人 上面仲好似放埋linkedin資料 痴撚線

扮你老母台狗咩
死撚開d啦

咁既垃圾post都上到熱門

我介意阿 無腦港女

以前中同走入大興臨時月台影相打卡都俾人屌
呢個仲要真係行車路軌
邊個會咁on9將自己違法嘅行為post上網曬命

同埋好多廢中廢老成日覺得自己快過輕鐵
月頭見到個廢中 架輕鐵響緊佢都照衝過馬路
我唔想直擊你變成肉醬囉

下，好大段咩冇入過追擊post？

完全唔明 你過紅燈其實都可以好自私 個行為根本一樣 只係差在冇影相 但影相係唔會令件事自私左 本質係一樣

佢見到冇車去影相都係唔岩 但放上網就有d over 左

日日行路軌，樓主來屌我

咁點解平時d人衝紅燈就唔影佢放上黎 呢單野就放？

犯乜撚野法？黨鐵喎
切勿模仿就真

呠你吖嚤臭自bye

你影低自己衝紅燈擺上網我咪幫你放上黎囉
簡單邏輯都唔識 on99

垃圾語言

真 我打漏左切勿模仿

上水靠北? 皮帶靠腰?

10/10

上升到2044

問題係呢度大部分人都衝過紅燈 但就屌人自私
分別只係有影相同冇影相 大家都冇資格屌根本 除非你話你真係冇衝過

影衰幻愛
垃圾

又spin落衝紅燈度你衝紅燈影張相放上網再護主啦

有晒證據可以罰佢錢

小學未畢業？

我想知佢點推論依度大部分人有衝紅燈

唔撚係講笑 我條女都有提議過去打卡

講句sorry咪撚就
真係有咁多人理你點影相咩
到你俾車撞死先多人跳出黎笑鳩你咋嘛

有d自私唔道德犯法既野做左 無人影到你 無人可以理到你
件事本質係自私仆街 做完擺上網仲要認叻就唔好怪人屌你

大把人都會試過亂扔垃圾、衝紅燈過馬路
但唔會公開同人講自己好醒掛

共慘黨殺到嚟！
香港九龍新界冇得避！
要化身玉皇大帝打救蒼生！

嗚呀！點解係我！！
【被車死鳥

有條耶撚葡萄官音娜胸大

原來條女已經出過名

條女仲要係為左打卡.....
好驚其他on9港女會跟住做

常識都知啦 你真係未試過？

你影咗相未呀 講咁撚多

我覺得打卡呢樣野
係無啦啦見到有趣既野影幅靚相先有意義
特登去感覺上成件事唔好

事主出現了

搏唔到 就叫人影相

搏原來文盲嚟

即係佢係錯在影相放上網，而唔係錯在係輕鐵軌影相？如果係前者，咁我都認同係太on9，做錯野都要放上網，如果係後者 咁你都冇資格屌佢自私 除非你冇衝過紅燈

簡單講 你有資格屌佢on9放上網 冇資格屌佢自私

前後者都有資格屌得佢喎
而家係你assume所有人衝過紅燈 呢度邊個衝過紅燈冇人知
但條女入輕鐵軌影相就成個post都知 所以個個都屌得佢
明？

點解會有人用衝紅燈黎做例子？
真係有人衝燈所以俾車撞喎

你4在公三小？你484有病？

目的唔同，嚴重性都唔同

如果有人紅燈衝出馬路影相打卡一樣係on9

簡單講，為左影相呃like 而做呢種蠢事係不能容許

又批鬥 又公審
你有無直接pm同佢講啊
無嘅話你做乜9貼上嚟啊

我都想放你上嚟公審你 咁危險你唔pm同佢講 有咩事你都有責任
On9批鬥風氣

係 我係有assumption 好多人都衝過

所以我咪話衝過紅燈個d 人其實自己既行為同佢冇分別 差在有冇人知咁解 所以屌人自私個d應該諗下自己有冇衝過 冇既你可以大條道理繼續屌

點解要鬧佢港豬

係度「大小聲」
係咪上得多dcard就以為自己係台妹 醒喇

因為睇人pk就最開心

咁佢打咁大篇文又關你咩事？

有人報左驚未

分別在於路軌同馬路

push

你係仲未知佢錯乜定係你突登去spin

條女咁撚on9

咁快有護主犬
吠黎聽下先 乖～

批鬥

原來係傻鳩 好啦唔怪你

之前我喺嗰個位被狗追跳咗入去走

無人想知

條女係豬扒既話⋯會唔會變關佢事？

條女後面塊牌大大隻寫住line speed 70km/h

行人燈位內馬路中心影相唔會犯法
但唔係過路處既地方闖入鐵路範圍違法

痴線港女咪撚害輕鐵司機啦

我係狐飛舅母

死傻閪lm 睇 告得入

道德塔利班+幫黨鐵講好說話，block

常識原來係咁用 00後 真係要寫個服字比你地

你影撚到 你咪放 長期狙擊咯 戇鳩仔
完全無影響

是在衝三洨

多謝#4 幫推
佢其實係曲

但你仲要照推無用不推文 thanks

愈大愈醜係乜玩法？

on9 港女

咩閪野靠北靠腰啊 屌你老母

支持個啲都on撚9
我話尻知條8婆比人車死
你地知唔知輕鐵幾撚多人係入面企
一尻野剎車成班人向前仆
做人諗野諗多啲 你無腦死唔緊要 唔好連累人呀

幫佢轉黑白

屌 今日先係麒麟站到見到兩個on9入路軌範圍
最後比個司機呠返出黎
柒撚到